全部手足都入一入泥

吾理你和理定勇武，對場戰爭正面定負面。我想講 我地贏緊
認真諗下，由一開始政府漠視民意，容許黑警濫權濫捕諗住可以令我地絕望。但我地無，我地行動升級開花裝修，去到而家政府乜技倆都用曬 721 831 搵黑社會打人 黑警打人 只系令我地更加嬲行動再升級。壽終正寢 動議撒回諗住呃尻班港豬藍絲再動搖我地 都系無用。死死地強推蒙面法泥嚇我地 我地整返個反蒙面遊行。政府而家仲可以做乜？警察真槍都開埋 我地都吾驚。催淚彈由一見到就跑去到而家我地有滅煙隊。呢場運動只會一路持續落去 直到五大訴回得以回應。

屌你啦五大訴求未回應未算贏阿 系到自high
系阿 但遲早都會 佢地除非殺曬我地 吾系場運動都吾會完 我地得到國際支持 佢地無得再扮聽吾到。其實林鄭不知幾想回應完落台飛走嘆世界 系佢犯賤 系佢吾聽二百萬零一人講野 去到而家佢回應邊項都死 收左暴動定性就要釋放義士 雙普選呢啲系一定要有 最後就系獨立調查 我諗呢個系佢死都肯回既原因 因為一燒落黑警到就燒埋黑社會同班狗官 成個香港會冇曬共狗 習總又點會比呢。但習總最驚就系示威 一系出老解 一系就乜都做吾到 而家我地搞到咁大 落曬佢面 系睇佢幾時先知死跪低。

其實一開始老豆老母都同我講 你地打吾贏共產黨架！ 如果612完左我地怕左班黑警 我地可能可能已經輸左 所以我想講 香港人真系好勁 而家共產黨奈我地吾何阿 dllm

我地呢場仗贏左我地去到2047都會平平安安 啲gear可以收埋 但如果輸左 香港正式變成中国香港
所以手足們 加油 我地一定會系煲底見 光復香港 時代命
對班狗官我只可以講 一切都系自己攞泥
完

一日仲係見狗就走 而唔係見狗就殺 都唔會贏